漢科唔受MSI機既保養?

事源係咁既
我買左MSI 部GS63 7RF STEALTH PRO
結果呢 出左D問題 唸住兩個月可以有保養
點知漢科個邊話唔受GS63 7RF
因為LIST冇依個型號
依家代理係咁玩既咩

你肯定係行貨

好似分代理，你買左邊間代理既機只可以去返果間到整。

係行貨

香港重有其他MSI既代理商咩

我記得好似有

你個盒寫撚咗邊個保

有就好lo

攞返去鋪頭問

你唔係以為MSI 就只係得漢科呀化
利伸同款機用家

樓主咩問題 我部系機msi 買左一年半 個wifi成日會消失左 一更新window 會超爆撚屌lag 過幾日先自動好返

應該有張貼紙㗎喎...冇嘅話

Msi 有2間 一間Felton 一間漢科

今日買左部迷彩。買之前都問左漢科受保..
入坑了

去左3哥投訴譚仔

屌冇錯

我係買左兩個月 用用下會突然斷電式關機 完全冇預兆 開番機又冇野 平時用落唔覺有問題 係會啪一聲熄撚左機 我估係底板出事

Felton定漢科保會好d?

wife卡過熱, 係咪用緊垃圾killer 1535??

唔怪得佢唔撚so我
重以為係對毒撚既特別待遇

事實係冇得你揀 岩岩check左我個型號得felton保 都係番去經銷商問啦

MSI d機全球販售咁濟 點樣齋幫香港貨貼紙丫

貼張紙有幾難

D貨黎到香港由香港既人貼貼紙囉
你真心定假膠呀

各自代理唔同型號，睇你自己需要咩型號